蘋果日報 國際 20200805

蘋果日報 國際 20200805

稱不願醜聞影響兒子執政
西班牙前國王涉貪流亡

專家「唱衰」疫情 特朗普轟可悲

聯合國機密報告：朝或掌小核武技術
可嵌入洲際導彈彈頭 覆蓋美本土

韓暴雨水浸塌泥14死

克什米爾示威一年 印度派軍戒嚴

===============

7小時前
稱不願醜聞影響兒子執政 西班牙前國王涉貪流亡

卡洛斯（左）從法西斯獨裁領袖佛朗哥（右）接過大權，推行民主改革。
7小時前
佛朗哥提拔 即位推民主改革

有政黨批評西班牙王室毫無道德，主張廢君主制。
7小時前
左翼乘勢重提廢除君主制

伯克斯（左）稱美國疫情不尋常地廣泛傳播，觸怒特朗普。
7小時前
專家「唱衰」疫情 特朗普轟可悲

教師、學生和家長抗議復課安排。美聯社
7小時前
州政府促復課 教師組車隊示威

7小時前
聯合國機密報告：朝或掌小核武技術 可嵌入洲際導彈彈頭 覆蓋美本土

南韓中部暴雨成災，山泥傾瀉，淹沒村屋。
7小時前
韓暴雨水浸塌泥14死

英國貿易大臣霍理林
7小時前
英大選前洩密案 疑俄黑客入侵

緬甸國務資政昂山素姫昨入紙再參選。
7小時前
緬甸國會選舉 昂山素姬爭連任

波音737MAX月前在西雅圖試飛。路透社
7小時前
波音737MAX或准復飛 須換軟件

7小時前
克什米爾示威一年 印度派軍戒嚴

===============

最Hit

1小時前
【貝魯特大爆炸】存2,750公噸硝酸銨倉庫連環爆炸 增至78死近4,000傷

2小時前
【迅速增強】颱風黑格比捲渾圓大風眼襲溫州 雷達衞星高清直擊

14小時前
【小夫，我要進來了】《多啦AV夢》被中國封殺 同人漫畫作者刪帖道歉

10分鐘前
【炒熱「中共類納粹論」】意識形態戰添子彈 專家：美視中國為鬥爭對手

9小時前
【武漢肺炎】6魚檔涉爆疫 紅磡土瓜灣街市明起停業兩天 袁國勇憂成華南海鮮城翻版

9小時前
無綫big big shop西洋菜疑令煲湯婦中毒 衞生署：應找可靠供應商買菜

14小時前
【又劫錶！】兩劫匪大圍站斬人 搶澳洲工程師27萬Daytona玫瑰金錶

10小時前
【封殺《多啦AV夢》】漫畫作者現小粉紅真身 嘲「黃之夫」「比屎尿更令人作嘔」

一間始終由西人話事的銀行，又怎跟根正苗紅、由底褲紅出來的另一間爭？輸實二字早已寫在牆上。
9小時前
【財經論壇】根苗不正紅 歸邊有何用？（羅家聰）

3小時前
【爆相爆片】葛民輝家庭日被限聚令拆散 一家三口分兩枱開餐